金鐘狗鐵月台有狗扮保安

成隻狗咁， 掛個唔知咩牌， 著保安背心

冒人罪

警務人員子女關注組